支那狗玻璃心創作了很多劣質畫作還擊 《日德蘭郵報》沒有就此屈服，昨天再刊出「生物危害五星旗」加以反擊。

丹麥《日德蘭郵報》先前刊載「五星病毒旗」漫畫，遭到大批中國網軍出征，紛紛以衛生棉與納粹卐字記號條羞辱丹麥國旗。《日德蘭郵報》沒有就此屈服，昨天再刊出「生物危害五星旗」加以反擊。

Push

支持
強國人係欺善怕惡

好像NBA 依家已經唔敢提

你真係道歉
佢地反而會得寸進尺
貼一堆圖 咩你媽死了之類